%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=169]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}

\title{Loi centrée réduite}

\begin{document}


\begin{frame}
    \begin{block}{Exercice --- Loi centrée réduite}
      Soit une variable aléatoire $X$ d'espérance $m$ et d'écart-type $\sigma$. Calculer l'espérance et l'écart-type de la variable aléatoire $\dfrac{X-m}{\sigma}$.
    \end{block}
\end{frame}

\end{document}
